長沙灣保安道街市有人播撐警片！

內容都不外乎係市民係暴徒 恐嚇警犬

有冇巴絲喺附近

仲要冇負責人 得兩個師奶喺度睇

掃佢場

唔知有冇向地政申請呢

屌似係民建聯
佢哋有好多呢款mon

幫手省電啦
都冇人睇

行埋去熄左佢啦

冇人睇就成部拎走佢

幫佢播下第二啲片

即刻屌柒佢先啦